有無巴打組團去台灣幫襯ptgf李倩怡？

1Q二千港紙夠唔夠？